
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%  Carta de presentació
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\recipient{Escola de Doctorat}{Av. Carl Friedrich Gauss, 5\\08860 Castelldefels\\UOC - Castelldefels PMT}
\date{\today}
\opening{Benvolguts membres de la Comisió Acadèmica del programa de Doctorat en Tecnologies de la Informació i Xarxes,}
\closing{Pregue que em tingueu amb consideració per al programa de doctorat,}
\enclosure[Adjunt]{curriculum vit\ae{}}          % use an optional argument to use a string other than "Enclosure", or redefine \enclname




\makelettertitle

Després d'haver finalitzat els meus estudis de \textbf{Màster en Programari Lliure} de la \textbf{UOC} i d'haver treballat durant més de 6 anys al sector de la investigació, us envie la meva sol·licitud i candidatura per al Programa de Doctorat en Tecnologies de la Informació i Xarxes que la Universitat Oberta de Catalunya ofereix.

Els meus estudis i treball han anat sempre al voltant del desenvolupament de programari. Als meus estudis, les matèries que més m'han motivat han segut totes les relacionades amb el desenvolupament de programari i xarxes de comunicacions com son: xarxes de computadors, estructures de dades i algoritmes, disseny de bases de dades, programació paral·lela i distribuïda i seguretat informàtica. Durant el meu treball en el camp de de la investigació, he dissenyat i implementat tota mena de sistemes informàtics: sistemes 3D, sistemes de bases de dades distribuïdes i geogràfiques, aplicacions per a mòbils en diverses plataformes, etc.

Tinc experiència amb programari mèdic. Ara mateix estic col·laborant en un projecte europeu amb una empresa rumana que desenvolupa sistemes de gestió d'hospitals, a un projecte per a dissenyar un sistema per a gestionar tota la informació que es genera durant un HEMS (Servei emergència mèdica helitransportat) i també estic col·laborant en diversos projectes pera dispositius mòbils amb l'hospital La Fe.  Per aquest motiu estic interessat en realitzar el programa de \textbf{Doctorat en Tecnologies de la Informació i Xarxes} en la línia de recerca \textbf{Design of e-healthcare systems as a step forward towards their improvement and sustainability} 

Voldria realitzar el programa de Doctorat en la UOC perquè ja tinc l'experiència d'haver cursat el \textit{Màster Universitari en Programari Lliure} que fou molt gratificant. El que més destacaria d'aquesta experiència seria que el materials estaven actualitzats, el seguiment dels professors fou molt exhaustiu i a mes el servei d'atenció molt orientat a la persones; encara que la formació és a distancia es quasi com si  us tingues al costat. 

\makeletterclosing

\clearpage